麻煩大家討論機場嘅同時 都幫手宣傳下818

我地由812開始入機場嘅初心係警察還眼
我相信盲眼少女都唔想見到我地內鬨
請大家毋忘811警察暴動
宣傳818遊行
繼續俾最大壓力政府

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

大大力推 要比更多人知道818

612 711 811

818

721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

push

真係文宣返818好過
無眼睇

推